初選完點解唔係一隊過 排位follow返初選票數??

黑爾數額方法
你一張飛過就唔晒諗點配票

你呢種係鑽石名單玩法嚟
以前已經出過事，基本上唔會考慮
一張過名單門檻極高

所有選票入晒一張飛
我地選數上有64 開
應該穩贏喎

自己google 比例代表制 玩法先啦